十點，中上環徹底沉默

屌你老母話好咗十點一齊報時， 結果得我一個喺個巴士站就咁講

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!

push it bitch

Come on push it in the post